# edX translation file.
# Copyright (C) 2024 EdX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2024.
# 
# Translators:
# Brian Smith, 2024
# Cecilia Liu, 2024
# Nathan Robertson, 2024
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1a\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: openedx-translation@googlegroups.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-13 08:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-06-24 01:02+0000\n"
"Last-Translator: Nathan Robertson, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/open-edx/teams/6205/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: lti_1p3/extensions/rest_framework/authentication.py:41
msgid "Missing LTI 1.3 authentication token."
msgstr "缺少 LTI 1.3 身份验证令牌。"

#: lti_1p3/extensions/rest_framework/authentication.py:45
msgid "Invalid token header. No credentials provided."
msgstr "令牌标头无效。没有提供凭据。"

#: lti_1p3/extensions/rest_framework/authentication.py:49
msgid "Invalid token header. Token string should not contain spaces."
msgstr "令牌标头无效。令牌字符串不应包含空格。"

#: lti_1p3/extensions/rest_framework/authentication.py:57
msgid "LTI configuration not found."
msgstr "未找到 LTI 配置。"

#: lti_1p3/extensions/rest_framework/authentication.py:66
msgid "Invalid token signature."
msgstr "令牌签名无效。"

#: lti_xblock.py:135
msgid "No valid user id found in endpoint URL"
msgstr "在端点 URL 中找不到有效的用户 ID"

#: lti_xblock.py:148
msgid "Configuration on block"
msgstr "块上的配置"

#: lti_xblock.py:152
msgid "Database Configuration"
msgstr "数据库配置"

#: lti_xblock.py:155
msgid "Reusable Configuration"
msgstr "可重复使用的配置"

#: lti_xblock.py:262
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: lti_xblock.py:264
msgid ""
"Enter the name that students see for this component. Analytics reports may "
"also use the display name to identify this component."
msgstr "输入学生看到的该组件的名称。分析报告还可以使用显示名称来标识该组件。"

#: lti_xblock.py:268
msgid "LTI Consumer"
msgstr "LTI消费者"

#: lti_xblock.py:271
msgid "LTI Application Information"
msgstr "LTI应用信息"

#: lti_xblock.py:273
msgid ""
"Enter a description of the third party application. If requesting username "
"and/or email, use this text box to inform users why their username and/or "
"email will be forwarded to a third party application."
msgstr "输入第三方应用程序的描述。如果需要输入用户名和/或电子邮件， 使用此文本框来告诉用户为什么第三方应用程序需要用户的用户名及电子邮箱。"

#: lti_xblock.py:281
msgid "Configuration Type"
msgstr "配置类型"

#: lti_xblock.py:286
msgid ""
"Select 'Configuration on block' to configure a new LTI Tool. If the support "
"staff provided you with a pre-configured LTI reusable Tool ID, "
"select'Reusable Configuration' and enter it in the text field below."
msgstr ""
"选择“块配置”以配置新的 LTI 工具。如果支持人员为您提供了预配置的 LTI 可重用工具 ID，请选择“可重用配置”并将其输入到下面的文本字段中。"

#: lti_xblock.py:293
msgid "LTI Version"
msgstr "LTI版本"

#: lti_xblock.py:301
msgid ""
"Select the LTI version that your tool supports.<br />The XBlock LTI Consumer"
" fully supports LTI 1.1.1, LTI 1.3 and LTI Advantage features."
msgstr ""
"选择您的工具支持的 LTI 版本。<br /> XBlock LTI Consumer 完全支持 LTI 1.1.1、LTI 1.3 和 LTI "
"Advantage 功能。"

#: lti_xblock.py:308
msgid "LTI Reusable Configuration ID"
msgstr "LTI 可重用配置 ID"

#: lti_xblock.py:310
msgid ""
"Enter the reusable LTI external configuration ID provided by the support "
"staff."
msgstr "输入支持人员提供的可重复使用的 LTI 外部配置 ID。"

#: lti_xblock.py:315
msgid "Tool Launch URL"
msgstr "工具启动网址"

#: lti_xblock.py:319
msgid ""
"Enter the LTI 1.3 Tool Launch URL. <br />This is the URL the LMS will use to"
" launch the LTI Tool."
msgstr "输入 LTI 1.3 工具启动 URL。<br />这是 LMS 将用来启动 LTI 工具的 URL。"

#: lti_xblock.py:324
msgid "Tool Initiate Login URL"
msgstr "工具启动登录 URL"

#: lti_xblock.py:328
msgid ""
"Enter the LTI 1.3 Tool OIDC Authorization url (can also be called login or "
"login initiation URL).<br />This is the URL the LMS will use to start a LTI "
"authorization prior to doing the launch request."
msgstr ""
"输入 LTI 1.3 工具 OIDC 授权 URL（也可以称为登录或登录启动 URL）。<br />这是 LMS 在发出启动请求之前用于启动 LTI "
"授权的 URL。"

#: lti_xblock.py:334
msgid "Registered Redirect URIs"
msgstr "注册的重定向 URI"

#: lti_xblock.py:336
msgid ""
"Valid urls the Tool may request us to redirect the id token to. The redirect"
" uris are often the same as the launch url/deep linking url so if this field"
" is empty, it will use them as the default. If you need to use different "
"redirect uri's, enter them here. If you use this field you must enter all "
"valid redirect uri's the tool may request."
msgstr ""
"该工具可能要求我们将 id 令牌重定向到的有效 URL。重定向 uri 通常与启动 url/深层链接 url "
"相同，因此如果此字段为空，它将使用它们作为默认值。如果您需要使用不同的重定向 "
"uri，请在此处输入。如果您使用此字段，则必须输入该工具可能请求的所有有效重定向 URI。"

#: lti_xblock.py:346
msgid "Tool Public Key Mode"
msgstr "工具公钥模式"

#: lti_xblock.py:354
msgid "Select how the tool's public key information will be specified."
msgstr "选择如何指定工具的公钥信息。"

#: lti_xblock.py:358
msgid "Tool Keyset URL"
msgstr "工具键集 URL"

#: lti_xblock.py:362
msgid ""
"Enter the LTI 1.3 Tool's JWK keysets URL.<br />This link should retrieve a "
"JSON file containing public keys and signature algorithm information, so "
"that the LMS can check if the messages and launch requests received have the"
" signature from the tool.<br /><b>This is not required when doing LTI 1.3 "
"Launches without LTI Advantage nor Basic Outcomes requests.</b>"
msgstr ""
"输入 LTI 1.3 工具的 JWK 键集 URL。<br />此链接应检索包含公钥和签名算法信息的 JSON 文件，以便 LMS "
"可以检查收到的消息和启动请求是否具有该工具的签名。<br /><b>在没有 LTI Advantage 或基本结果请求的情况下执行 LTI 1.3 "
"启动时，不需要这样做。</b>"

#: lti_xblock.py:372
msgid "Tool Public Key"
msgstr "工具公钥"

#: lti_xblock.py:377
msgid ""
"Enter the LTI 1.3 Tool's public key.<br />This is a string that starts with "
"'-----BEGIN PUBLIC KEY-----' and is required so that the LMS can check if "
"the messages and launch requests received have the signature from the "
"tool.<br /><b>This is not required when doing LTI 1.3 Launches without LTI "
"Advantage nor Basic Outcomes requests.</b>"
msgstr ""
"输入 LTI 1.3 工具的公钥。<br />这是一个以“-----BEGIN PUBLIC KEY-----”开头的字符串，是必需的，以便 LMS "
"可以检查收到的消息和启动请求是否具有该工具的签名。<br /><b>在没有 LTI Advantage 或基本结果请求的情况下执行 LTI 1.3 "
"启动时，不需要这样做。</b>"

#: lti_xblock.py:387
msgid "Enable LTI NRPS"
msgstr "启用 LTI NRPS"

#: lti_xblock.py:388
msgid "Enable LTI Names and Role Provisioning Services."
msgstr "启用 LTI 名称和角色配置服务。"

#: lti_xblock.py:395
msgid "LTI 1.3 Block Client ID - DEPRECATED"
msgstr "LTI 1.3 块客户端 ID - 已弃用"

#: lti_xblock.py:398
msgid "DEPRECATED - This is now stored in the LtiConfiguration model."
msgstr "已弃用 - 现在存储在 LtiConfiguration 模型中。"

#: lti_xblock.py:401
msgid "LTI 1.3 Block Key - DEPRECATED"
msgstr "LTI 1.3 块密钥 - 已弃用"

#: lti_xblock.py:408
msgid "Deep linking"
msgstr "深层链接"

#: lti_xblock.py:409
msgid "Select True if you want to enable LTI Advantage Deep Linking."
msgstr "如果要启用 LTI Advantage 深度链接，请选择 True。"

#: lti_xblock.py:414
msgid "Deep Linking Launch URL"
msgstr "深层链接启动 URL"

#: lti_xblock.py:418
msgid ""
"Enter the LTI Advantage Deep Linking Launch URL. If the tool does not "
"specify one, use the same value as 'Tool Launch URL'."
msgstr "输入 LTI Advantage 深度链接启动 URL。如果该工具未指定，请使用与“工具启动 URL”相同的值。"

#: lti_xblock.py:423
msgid "LTI Assignment and Grades Service"
msgstr "LTI 作业和成绩服务"

#: lti_xblock.py:425
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: lti_xblock.py:426
msgid "Allow tools to submit grades only (declarative)"
msgstr "仅允许工具提交成绩（声明性）"

#: lti_xblock.py:427
msgid "Allow tools to manage and submit grade (programmatic)"
msgstr "允许工具管理和提交成绩（程序化）"

#: lti_xblock.py:432
msgid ""
"Enable the LTI-AGS service and select the functionality enabled for LTI "
"tools. The 'declarative' mode (default) will provide a tool with a LineItem "
"created from the XBlock settings, while the 'programmatic' one will allow "
"tools to manage, create and link the grades."
msgstr ""
"启用 LTI-AGS 服务并选择为 LTI 工具启用的功能。 “声明式”模式（默认）将提供一种带有从 XBlock 设置创建的 LineItem "
"的工具，而“编程式”模式将允许工具管理、创建和链接成绩。"

#: lti_xblock.py:440
msgid "LTI ID"
msgstr "LTI ID"

#: lti_xblock.py:442
#, python-brace-format
msgid ""
"Enter the LTI ID for the external LTI provider. This value must be the same "
"LTI ID that you entered in the LTI Passports setting on the Advanced "
"Settings page.<br />See the {docs_anchor_open}edX LTI "
"documentation{anchor_close} for more details on this setting."
msgstr ""
"输入外部 LTI 提供商的 LTI ID。该值必须与您在“高级设置”页面上的“LTI 通行证”设置中输入的 LTI ID 相同。<br "
"/>有关此设置的更多详细信息，请参阅{docs_anchor_open} edX LTI 文档{anchor_close} 。"

#: lti_xblock.py:454
msgid "LTI URL"
msgstr "LTI URL"

#: lti_xblock.py:456
#, python-brace-format
msgid ""
"Enter the URL of the external tool that this component launches. This "
"setting is only used when Hide External Tool is set to False.<br />See the "
"{docs_anchor_open}edX LTI documentation{anchor_close} for more details on "
"this setting."
msgstr ""
"输入该组件启动的外部工具的 URL。仅当隐藏外部工具设置为 False 时才使用此设置。<br "
"/>有关此设置的更多详细信息，请参阅{docs_anchor_open} edX LTI 文档{anchor_close} 。"

#: lti_xblock.py:469
msgid "Custom Parameters"
msgstr "自定义参数"

#: lti_xblock.py:471
#, python-brace-format
msgid ""
"Add the key/value pair for any custom parameters, such as the page your "
"e-book should open to or the background color for this component. Ex. "
"[\"page=1\", \"color=white\"]<br />See the {docs_anchor_open}edX LTI "
"documentation{anchor_close} for more details on this setting."
msgstr ""
"添加任何自定义参数的键/值对，例如电子书应打开的页面或该组件的背景颜色。前任。 [“页=1”，“颜色=白色”]<br "
"/>有关此设置的更多详细信息，请参阅{docs_anchor_open} edX LTI 文档{anchor_close} 。"

#: lti_xblock.py:481
msgid "LTI Launch Target"
msgstr "LTI 发射目标"

#: lti_xblock.py:483
msgid ""
"Select Inline if you want the LTI content to open in an IFrame in the "
"current page. Select Modal if you want the LTI content to open in a modal "
"window in the current page. Select New Window if you want the LTI content to"
" open in a new browser window. This setting is only used when Hide External "
"Tool is set to False."
msgstr ""
"如果您希望 LTI 内容在当前页面的 IFrame 中打开，请选择“内联”。如果您希望 LTI "
"内容在当前页面的模式窗口中打开，请选择模式。如果您希望在新的浏览器窗口中打开 LTI 内容，请选择“新窗口”。仅当隐藏外部工具设置为 False "
"时才使用此设置。"

#: lti_xblock.py:497
msgid "Button Text"
msgstr "按钮文本"

#: lti_xblock.py:499
msgid ""
"Enter the text on the button used to launch the third party application. "
"This setting is only used when Hide External Tool is set to False and LTI "
"Launch Target is set to Modal or New Window."
msgstr "在用于启动第三方应用程序的按钮上输入文本。仅当“隐藏外部工具”设置为“假”且 LTI 启动目标设置为“模态”或“新窗口”时，才使用此设置。"

#: lti_xblock.py:507
msgid "Inline Height"
msgstr "内联高度"

#: lti_xblock.py:509
msgid ""
"Enter the desired pixel height of the iframe which will contain the LTI "
"tool. This setting is only used when Hide External Tool is set to False and "
"LTI Launch Target is set to Inline."
msgstr ""
"输入将包含 LTI 工具的 iframe 所需的像素高度。仅当“隐藏外部工具”设置为“False”且“LTI "
"启动目标”设置为“内联”时，才会使用此设置。"

#: lti_xblock.py:517
msgid "Modal Height"
msgstr "模态高度"

#: lti_xblock.py:519
msgid ""
"Enter the desired viewport percentage height of the modal overlay which will"
" contain the LTI tool. This setting is only used when Hide External Tool is "
"set to False and LTI Launch Target is set to Modal."
msgstr ""
"输入将包含 LTI 工具的模态叠加层所需的视口百分比高度。仅当“隐藏外部工具”设置为“False”且“LTI "
"启动目标”设置为“模态”时，才会使用此设置。"

#: lti_xblock.py:527
msgid "Modal Width"
msgstr "模态宽度"

#: lti_xblock.py:529
msgid ""
"Enter the desired viewport percentage width of the modal overlay which will "
"contain the LTI tool. This setting is only used when Hide External Tool is "
"set to False and LTI Launch Target is set to Modal."
msgstr ""
"输入将包含 LTI 工具的模态叠加层所需的视口百分比宽度。仅当“隐藏外部工具”设置为“False”且“LTI "
"启动目标”设置为“模态”时，才会使用此设置。"

#: lti_xblock.py:537
msgid "Scored"
msgstr "可评分"

#: lti_xblock.py:538
msgid ""
"Select True if this component will receive a numerical score from the "
"external LTI system."
msgstr "如果允许该组件接收来自外部的LTI系统的数值分数请选择True。"

#: lti_xblock.py:545
msgid ""
"Enter the number of points possible for this component.  The default value "
"is 1.0.  This setting is only used when Scored is set to True."
msgstr "输入该组件可能的分数，默认值为 1.0。该设置仅在“可评分”设置为true的时候才有用。"

#: lti_xblock.py:554
msgid ""
"The score kept in the xblock KVS -- duplicate of the published score in "
"django DB"
msgstr "分数保存在xblock KVS中——已公布分数的分本存储在django数据库中"

#: lti_xblock.py:559
msgid "Comment as returned from grader, LTI2.0 spec"
msgstr "Comment as returned from grader, LTI2.0 spec"

#: lti_xblock.py:564
msgid "Hide External Tool"
msgstr "隐藏扩展工具"

#: lti_xblock.py:566
msgid ""
"Select True if you want to use this component as a placeholder for syncing "
"with an external grading  system rather than launch an external tool.  This "
"setting hides the Launch button and any IFrames for this component."
msgstr ""
"若您想要使用该组件作为一个与外部评分系统同步的占位符，而不是启动一个外部工具，则设该值为Ture。该设置会隐藏启动按钮和该组件的任何内联框架。"

#: lti_xblock.py:574
msgid "Accept grades past deadline"
msgstr "接受超过限期的成绩"

#: lti_xblock.py:575
msgid ""
"Select True to allow third party systems to post grades past the deadline."
msgstr "请选择“True”以同意第三方系统在截止日期之后发布成绩。"

#: lti_xblock.py:583
msgid "Request user's username"
msgstr "需要用户名"

#. Translators: This is used to request the user's username for a third party
#. service.
#: lti_xblock.py:585
msgid "Select True to request the user's username."
msgstr "选择True 以要求用户的用户名 username。"

#: lti_xblock.py:590
msgid "Request user's full name"
msgstr "请求用户的全名"

#. Translators: This is used to request the user's full name for a third party
#. service.
#: lti_xblock.py:592
msgid "Select True to request the user's full name."
msgstr "选择 True 以请求用户的全名。"

#: lti_xblock.py:597
msgid "Request user's email"
msgstr "需要用户邮箱"

#. Translators: This is used to request the user's email for a third party
#. service.
#: lti_xblock.py:599
msgid "Select True to request the user's email address."
msgstr "选择True 以请求用户的邮箱。"

#: lti_xblock.py:605
msgid "Send extra parameters"
msgstr "发送额外参数"

#: lti_xblock.py:606
msgid ""
"Select True to send the extra parameters, which might contain Personally "
"Identifiable Information. The processors are site-wide, please consult the "
"site administrator if you have any questions."
msgstr "选择 True 可发送额外参数，其中可能包含个人身份信息。处理者是站点范围内的，如果您有任何疑问，请咨询站点管理员。"

#: lti_xblock.py:686
msgid "Custom Parameters must be a list"
msgstr "自定义参数必须是列表"

#: lti_xblock.py:693
msgid "Custom Parameters should be strings in \"x=y\" format."
msgstr "自定义参数应为“x=y”格式的字符串。"

#: lti_xblock.py:703
msgid ""
"Reusable configuration ID must be set when using external config (Example: "
"\"x:y\")."
msgstr "使用外部配置时必须设置可重用配置 ID（示例：“x:y”）。"

#: lti_xblock.py:726
msgid ""
"The specified LTI ID is not configured in this course's Advanced Settings."
msgstr "指定的 LTI ID 未在本课程的高级设置中配置。"

#: lti_xblock.py:855 lti_xblock.py:1133
msgid "Could not get user data for current request"
msgstr "无法获取当前请求的用户数据"

#: lti_xblock.py:882
msgid ""
"Could not parse LTI passport: {lti_passport!r}. Should be \"id:key:secret\" "
"string."
msgstr "无法解析 LTI 护照：{lti_passport!r}。应该是“id:key:secret”字符串。"

#: lti_xblock.py:900 lti_xblock.py:914 lti_xblock.py:930
msgid "Could not get user id for current request"
msgstr "无法获取当前请求的用户 ID"

#: lti_xblock.py:1066
msgid ""
"Could not parse custom parameter: {custom_parameter!r}. Should be \"x=y\" "
"string."
msgstr "无法解析自定义参数：{custom_parameter!r}。应该是“x=y”字符串。"

#: lti_xblock.py:1428
msgid "[LTI]: Real user not found against anon_id: {}"
msgstr "[LTI]：未找到针对 anon_id 的真实用户：{}"

#: models.py:84
msgid "Configuration Stored on XBlock fields"
msgstr "存储在 XBlock 字段中的配置"

#: models.py:85
msgid "Configuration Stored on this model"
msgstr "此型号上存储的配置"

#: models.py:86
msgid "Configuration Stored on external service"
msgstr "配置存储在外部服务上"

#: models.py:118
msgid "LTI configuration data."
msgstr "LTI 配置数据。"

#: models.py:125
msgid "The URL of the external tool that initiates the launch."
msgstr "启动启动的外部工具的 URL。"

#: models.py:130
msgid "Client key provided by the LTI tool provider."
msgstr "客户端密钥由 LTI 工具提供商提供。"

#: models.py:136
msgid "Client secret provided by the LTI tool provider."
msgstr "LTI 工具提供商提供的客户端密钥。"

#: models.py:142
msgid "Platform's generated Private key. Keep this value secret."
msgstr "平台生成的私钥。将此值保密。"

#: models.py:148
msgid "Platform's generated Private key ID"
msgstr "平台生成的私钥ID"

#: models.py:153
msgid "Platform's generated JWK keyset."
msgstr "平台生成的 JWK 密钥集。"

#: models.py:159
msgid "Client ID used by LTI tool"
msgstr "LTI 工具使用的客户端 ID"

#: models.py:255
msgid "LTI Configuration stores on XBlock needs a block location set."
msgstr "XBlock 上的 LTI 配置存储需要块位置集。"

#: models.py:260
msgid ""
"LTI Configuration using reusable configuration needs a external ID in "
"\"x:y\" format."
msgstr "使用可重用配置的 LTI 配置需要“x:y”格式的外部 ID。"

#: models.py:267
msgid ""
"LTI Configuration stored on the model for LTI 1.3 must have a value for one "
"of lti_1p3_tool_public_key or lti_1p3_tool_keyset_url."
msgstr ""
"存储在 LTI 1.3 模型上的 LTI 配置必须具有 lti_1p3_tool_public_key 或 "
"lti_1p3_tool_keyset_url 之一的值。"

#: models.py:274
msgid ""
"CONFIG_ON_XBLOCK and CONFIG_EXTERNAL are not supported for LTI 1.3 "
"Proctoring Services."
msgstr "LTI 1.3 监考服务不支持 CONFIG_ON_XBLOCK 和 CONFIG_EXTERNAL。"

#: models.py:282
msgid "Invalid LTI configuration."
msgstr "LTI 配置无效。"

#: plugin/views.py:561
msgid "The selected content type is not supported by Open edX."
msgstr "Open edX 不支持所选的内容类型。"

#: plugin/views.py:576
msgid "You don't have access to save LTI Content Items."
msgstr "您无权保存 LTI 内容项。"

#: plugin/views.py:577
msgid ""
"Please check that you have course staff permissions and double check this "
"block's LTI settings."
msgstr "请检查您是否拥有课程员工权限，并仔细检查该块的 LTI 设置。"

#: templates/html/lti-dl/dl_response_error.html:6
msgid "LTI Deep Linking failed."
msgstr "LTI 深度链接失败。"

#: templates/html/lti-dl/dl_response_saved.html:6
msgid "LTI Deep Linking"
msgstr "LTI 深度链接"

#: templates/html/lti-dl/dl_response_saved.html:10
msgid "The LTI Deep Linking content was successfully saved in the LMS."
msgstr "LTI 深度链接内容已成功保存在 LMS 中。"

#: templates/html/lti-dl/dl_response_saved.html:13
msgid "You can safely close this page now."
msgstr "您现在可以安全地关闭此页面。"

#: templates/html/lti_1p3_permission_error.html:10
msgid "Unauthorized."
msgstr "未经授权。"

#: templates/html/lti_1p3_permission_error.html:13
msgid ""
"Students don't have permissions to perform LTI Deep Linking configuration "
"launches."
msgstr "学生无权执行 LTI 深度链接配置启动。"

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:3
msgid "LTI 1.3 Launches can only be performed from the LMS."
msgstr "LTI 1.3 启动只能从 LMS 执行。"

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:7
msgid ""
"To set up the LTI integration, you need to register the LMS in the tool with"
" the information provided below."
msgstr "要设置 LTI 集成，您需要使用下面提供的信息在工具中注册 LMS。"

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:11
msgid "Client ID: "
msgstr "客户编号： "

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:16
msgid "Deployment ID: "
msgstr "部署 ID： "

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:21
msgid "Keyset URL: "
msgstr "密钥集网址： "

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:26
msgid "Access Token URL: "
msgstr "访问令牌网址： "

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:31
msgid "Login URL: "
msgstr "登录网址： "

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:39
msgid "Deep Linking is configured on this tool."
msgstr "深度链接是在此工具上配置的。"

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:40
msgid "The Deep Linking configuration stored is presented below:"
msgstr "存储的深度链接配置如下所示："

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:45
msgid "If you run deep linking again, the content above will be replaced."
msgstr "如果再次运行深层链接，上面的内容将被替换。"

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:49
msgid "You can configure this tool's content using LTI Deep Linking."
msgstr "您可以使用 LTI 深度链接配置此工具的内容。"

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:50
msgid "To do that, make sure the block is published and click the link below:"
msgstr "为此，请确保该块已发布并单击下面的链接："

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:53
msgid "Deep Linking Launch - Configure tool"
msgstr "深层链接启动 - 配置工具"

#: templates/html/lti_launch.html:27
msgid "Press to Launch"
msgstr "点击来启动"

#: templates/html/lti_launch_error.html:10
msgid "There was an error while launching the LTI tool: "
msgstr "启动 LTI 工具时出现错误： "

#: templates/html/lti_launch_error.html:16
#: templates/html/lti_proctoring_start_error.html:13
msgid ""
"If you're seeing this on a live course, please contact the course staff."
msgstr "如果您在实时课程中看到此内容，请联系课程工作人员。"

#: templates/html/lti_proctoring_start_error.html:10
msgid "There was an error while starting your LTI proctored assessment."
msgstr "开始 LTI 监考评估时出现错误。"

#: templates/html/lti_start_assessment.html:11
msgid "Sending you back to your exam."
msgstr "将您送回考试。"

#: templates/html/lti_start_assessment.html:15
msgid "Return to exam."
msgstr "返回考试。"

#: static/js/xblock_lti_consumer.js:143
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: static/js/xblock_lti_consumer.js:145
msgid "OK"
msgstr "是的"

#: static/js/xblock_lti_consumer.js:176
msgid ""
"Click OK to have your username, full name, and e-mail address sent to a 3rd "
"party application."
msgstr "单击“确定”将您的用户名、全名和电子邮件地址发送到第 3 方应用程序。"

#: static/js/xblock_lti_consumer.js:180
msgid ""
"Click OK to have your username and e-mail address sent to a 3rd party "
"application."
msgstr "单击“确定”将您的用户名和电子邮件地址发送到第三方应用程序。"

#: static/js/xblock_lti_consumer.js:183
msgid ""
"Click OK to have your username and full name sent to a 3rd party "
"application."
msgstr "单击“确定”将您的用户名和全名发送到第三方应用程序。"

#: static/js/xblock_lti_consumer.js:186
msgid ""
"Click OK to have your full name and e-mail address sent to a 3rd party "
"application."
msgstr "单击“确定”将您的全名和电子邮件地址发送到第 3 方应用程序。"

#: static/js/xblock_lti_consumer.js:189
msgid "Click OK to have your username sent to a 3rd party application."
msgstr "单击“确定”将您的用户名发送到第三方应用程序。"

#: static/js/xblock_lti_consumer.js:191
msgid "Click OK to have your full name sent to a 3rd party application."
msgstr "单击“确定”将您的全名发送至第 3 方应用程序。"

#: static/js/xblock_lti_consumer.js:193
msgid "Click OK to have your e-mail address sent to a 3rd party application."
msgstr "单击“确定”将您的电子邮件地址发送到第三方应用程序。"

#: static/js/xblock_lti_consumer.js:200
msgid "Click Cancel to return to this page without sending your information."
msgstr "单击取消返回此页面而不发送您的信息。"
